綠島潛水2男4女睡同房 女遭性侵驚醒猛掐他下體仍難逃狼爪

2019年一名廖姓男子與10名旅伴到綠島潛水，晚間一群人飲酒吃消夜後，11人分兩房陸續就寢，不料廖男竟趁機性侵睡隔壁床的女子，被害人原本以為作夢，後來驚醒奮力掐廖男下體，仍因酒醉無力抗拒而受害。事後女子提告並求償百萬，廖男辯稱在女子內褲底層採集到的廖男Y染色體是鼻涕，還說他真心想追被害女子，但法官不採信，日前依強制性交罪判廖男3年4月徒刑，今再判他須賠100萬元。可上訴。

被害女子提告指出，她原本不認識廖男，是朋友邀她一同潛水，一行11人於2019年10月2日到綠島潛水，他和廖男等共2男4女被分配同住一間房間。

事發當晚，被害女子與2名男子一起喝威士忌與啤酒，直到午夜12點左右她便關燈和另名女子同睡一張床，隔壁床則是廖男。

不料，被害女子熟睡之際，忽然感覺到有人伸手進她的內衣及內褲裡，手指還進入她的下體，她原本以為作夢，後來張眼隱約看到廖男的身影，才知被侵犯，隨即翻身試圖抵抗，並用力掐廖男下體，但廖男仍持續侵犯她。

後來被害女子酒醉想嘔吐，廖男假好心扶她到廁所，竟趁機把手伸進她內衣襲胸，還強脫她的褲子，她趕緊將褲子拉回腰際，廖男又趁機抱她，還說：「妳好可愛喔！」直到女子奮力推開，廖男才罷手。

被害女子回到床上，刻意往女伴的位置靠近，想避開廖男，沒想到廖男見她入睡，又伸狼爪對她襲胸並將手指伸進下體，被害女子驚醒，見另名女伴正好醒來，趕緊和女伴一同外出，並告訴女伴她遭侵犯一事。

事後廖男察覺被害女子情緒不穩，傳Line向她道歉「對不起，我原本是真的想追你的。」但被害女子仍在女伴陪同下到警局報案驗傷，台東地檢署移請新北地檢署偵辦起訴。

法院開庭時，廖男坦承對被害人襲胸摸下體，但辯稱沒有用手指插入，且對方很清醒，未拒絕他的擁抱，隔天他還騎機車載被害女子，「如果被害女子真的遭侵犯，可以在房內大喊，事後還坐他的車，也不合理。」廖男的辯護人表示，被害女子只有內褲底層採集到廖男的Y染色體，但廖男長期患有過敏性鼻炎，染色體是廖男的鼻腔黏膜分泌物。

不過，新北地院根據驗傷報告及6名旅伴的證詞，認定廖男犯行明確，不顧被害女子意願，反覆性侵被害女子，因此依強制性交罪判廖男3年4月徒刑，廖男不服，已上訴高院審理中。

民事部分，受害女子認為廖男侵害她的自由、身體及貞操權，此事後讓她確診患有創傷後壓力症候群，因此要求廖男賠償她100萬元。廖男法庭上表示願意賠償，頭期款會先付30萬，剩下70萬會在半年內給付。

法院審理指出，廖男為一己私慾，先趁被害人熟睡對她猥褻性交，在被害人清醒後閃躲拒絕，廖男又無視被害人意願，對她強制猥褻性交，造成被害女子極度驚嚇、不安，還確診患有創傷後壓力症候群。審酌雙方的財產背景，今判廖男要賠被害女子100萬元。可上訴。（王怡蓁／新北報導）

俾人渣完指插完姦唔成仲可以訓返同一間房隔離張床
真係好難明D台妹個腦裝乜野

被害女子只有內褲底層採集到廖男的Y染色體，但廖男長期患有過敏性鼻炎，染色體是廖男的鼻腔黏膜分泌物。

就算係
成件事都好撚痴漢

台妹, 第一等~

你揸佢條J條仔實以為你接受佢啦

所以話